二百萬人上街已曬冷！香港人又輸！林奠大把貨係手，今次GG了！

外資要撤出了
樓巿股巿出事了
守護香港
認同請分享

梳 dislike左

要失業了

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

找數！
找數！
找數！
找數！
找數！
找數！